有冇人睇過本書叫《被空間吃掉的女孩》

細細個睇過呢本書，好睇到PK，見佢寫住1，一直等續集，一等就十幾年有冇人知作者去咗邊

呢本正野，仲特登埋左個伏筆，可惜

講咩架

係囉仲以為未完，等下一年等下一年

校園+科幻+小小愛情